有人問我 我就會講 但是無人來

我期待

到無奈有話要講 得不到裝載...

我的心情猶像樽蓋 等被揭開
嘴巴卻在養青台

收皮啦咁